申請del post 麻煩admin幫幫手 #2016963

私人問題已解決，求del ，感謝！